Voici le 4ème projet de l'année, un projet dont le but est de réaliser un blog en php et Symfony.

En terme d'organisation, je suis restés sur le principe des milestones et du board sur Gitlab. De cette manière, j'ai pu suivre un plan et une organisation.

Avant tout travail technique de codage, laisser moi vous présentez mes idées via ma maquette.



<h1>Maquettes Mobile , Tablette , PC</h1>



![blog](./Images/blog.png)





![blog-tablette](./Images/blog-tablette.png)



![blog-pc](./Images/blog-pc.png)